[JS]console.log(“Today Hong Kong, tomorrow world”)

while(CCP){
freeSpeach = false
humanRights = false
outputChineseNazism = true
if(outputChineseNazism){
disturbLocalCulture++
disturbLocalPolitical++
}
if(isFreeHongKongSuccess && anitChinazi){
CCP = false
console.log(“Liberate Hong Kong, the revolution of our times”)
}
}

Error: Infinite loop, pls use do-while loop

push++

有criteria 去 exit loop, 就係香港自由重光同全球反Chinazi

agreed

-[------->+<]>+++.++[--->++++<]>+.-------.+++.+++++++++++++.+++[->+++<]>++.--[--->+<]>-.+++[->+++<]>.--[--->+<]>-.++++[->++<]>.-[--->+<]>++.-.-------.-[--->+<]>--.--[-->+++++<]>.-[-->+++<]>.-.-------.---[->+++<]>.------------.---[->++++<]>.------------.---.--[--->+<]>-.---[----->++<]>.-------------.[--->+<]>-.-------.---.+++++++++.-.-----------.++++++.-.-[->+++++<]>-.+++++[->+++<]>.---------.[--->+<]>--.+++++[->+++<]>.++++++.---.[-->+++++<]>+++.---[->++++<]>.-----------.++++.--------.[--->+<]>----.

No brainfuck pls

push till china=0

console.log("hello world!")